啱啱係咪地震？

訓係到覺得震撚咗下

？

尿振

你樓上有人扑野姐

你老母老豆啪啪啪呀

兩個年過70

波震

啲小強搬緊你張床

你打得飛機多腳震？

共你再戀早知是餘震

Feel到